閆麗夢被封鎖, 藍討就有人自言自語

d行文以為睇緊支那網

駁唔到

班廢佬分分鐘小學都未畢業

Circular logic

明顯支那五毛
香港人點寫書面語都唔會用到「傻逼」「為啥」

有名你叫支那討論區

係學生都講得出 智力高極有限

幾十個聯署 = 全球科學家

香討係咁

試過拗唔贏

直接叫我收聲

鄉討十年前已經唔會去睇
太多古古怪怪user 同 admin

佢都唔係科學討論

科學討論應該討論RaTG13 定係舟山病毒係源頭
討論舟山病毒合成武漢病毒既可能性

鄉討係深圳論壇嚟

Admin係真心戇鳩

太多人report 她twitter,
搞到suspended
一睇就知！
用DDOS 她份report 一樣！
大陸香港太多腦殘！